［崇拜！］蔣公是連登的救星，世界的偉人！

頭先有人send 比我
唔講都唔知蔣公咁勁
我決定唔再串蔣公了！

真，你見我都準備交出波台中介狗出嚟

唔好爭
我都準備交份名單了
等蔣公撚哂佢地

打救連登
天降偉人，拯救連登

跪拜喇世人
要敬畏我地偉大嘅蔣公

聯署要求admin向連登救星道歉

原來admin都係中介狗

蔣公係嚟打倒中介
解救受困惑嘅同胞
拉大隊返高登

等蔣公解釋
中介論壇狙擊中介洗版，令人不滿返高登
扮嘈交叫人返高登，其實係想勸人返高登
扮錄音機/弱智引人不滿，逼人返高登

軟硬兼施，呢盤棋好靚！

蔣生捉棋勁過習總

許親連親不及蔣公親

雲爺爺點夠蔣公嚟

蔣公是我們心中的紅太陽！

亞洲兩大棋王

又一隻！
你班垃圾五毛波台狗走喇

蔣公係神聖不可侵犯！

之前蔣公講過半形字括號唔係佢嚟，大家睇定啲先

都睇得幾定

你同power_off都千古罪人
背叛蔣公

臭G又抺黑蔣公

蔣公

跪拜喇

蔣公是連登仔心中的紅太陽

？？？
幫蔣公滅賊啵

係咪唔記得轉ac

蔣公意思呢個高登ac唔係你？

講事實，怕乜認

信徒們呢？

每日朝拜（1/10）

希望蔣公回應

咁就係蔣公嚴重比人屈，要平反

咪係，講事實有咩問題

蔣公是我們天上的父

個個post都入嚟

蔣公人脈廣博 兩登嘅人都熟曬

蔣公全知全能
猶如我們天上的父....
蔣公能洞悉一切，掌握真理

蔣公係救世主

偉人啵，邊個唔識

咪係，蔣公做咩
關條on9咩事

希望我地嘅救星-蔣公
可以回應下

@蔣公

佢講得冇錯 冇蔣公就冇連登

啱！
蔣公啲偉大事蹟都唔使多講

蔣公掛住撚班波台狗...

蔣公？

thx蓋清
頭先有嘢做，唔得閒推

Power_off比蔣狗出賣先 咬番佢冇做錯

但係勇文青就...

割蓆

蔣介石思想是連登的寶

爹親娘親不及蔣主席親

連登會員團結起來，打倒波台，打倒中介，打倒各類打手狗

蔣狗

太陽最紅 蔣主席最親

女子巠力口牙

蔣公一日既程流
屈人五毛/中介狗/波台狗
同埋推啲有利自己既留言
然後沒有然後了

沒有蔣翻生就沒有新高登

蔣公>連尼住

蔣狗萬歳

建壇偉業

Jm一齊拜

一日仲在生 一日都堅持批鬥五毛/中介狗/波台狗的路線

18號就考中史 蔣仔溫左未

蔣主席為連登正確路線

識蔣介石！

洗唔洗教下蔣囝 利伸冇溫hea考有4

我係失哂手,溫錯書都有4....

Ching ho ball

呢個認真
本身想攞5-5**
點知溫得熟個啲都冇出

我都係4，中史都係鬥快寫字姐

咁唔好彩
不過我都係兩年冇溫到就咁入左去考

我算快
衰內容

岩 同ls冇乜分別 分別就係一個考現代 一個考古代

每日朝拜（2/10）

蔣公retake 2次dse
一定係同考評局捉緊棋
想掌握考評局嘅棋路

我吊樓主老母牙
玩我既玩具

質疑蔣公？
五毛中介紅登波台狗？？？

我地蔣公天資聰穎，
又有女又有錢，又係主持正義
保護世界和平...

係世界偉人，連登救星

蔣公是連登救星！
蔣公是世界的！

係波台5毛中介狗

蔣仔係創造歷史嘅人
你話佢洗唔洗溫

通常不會接受批評，不斷反駁對方，但又無實質理據

不停重覆同一無實質理據的觀點

無止境地回應，務求令對方失去對時事及政治的興趣，只要自己理虧便會馬上轉移換題

轉移視線
臭蟲論，達致轉移視線
以「被人罵為五毛」為由達致轉移視線，務求令其他人忽略討論的主題
反指批評者為亂扣帽子，根本容不下他人的意見
若辦法已用盡，則會不斷留言大談其他問題，令其他人無法集中討論

經常以「被迫害妄想」一點來反駁對方

多使用全形標點

歪曲其他討論者者意思，將批評說成支持，支持說成批評

真事滲假事，似是而非，虛虛實實

製造混亂。

博取其他網友信賴。

利用其他人言論抽水，曲解理論。

大家領悟下

你先係五毛狗

世界的偉人

我地係蔣衛兵

講緊十卜ching呢啲咋
絕對冇指其他人...

我幫蔣公批鬥人都被佢屌

反右....

蔣公捉蟲

點夠蔣公呢啲攞哂獎嘅偉人出名

蔣公唔比人大鳴大放

連登正確路線

恭送蔣公離去

一鞠躬

再鞠躬

家屬謝禮

我老母隻狗考dse都唔只一分啦死傻鳩

其實做人好似佢咁都幾開心人地講乜都自我感覺良好再唔係扣人帽子自得其樂